江南 廣東話版

明明越愛越錯相戀多痛苦
比不起美麗照片得到那保護
到頭來一天 秦淮乾枯
塵世上再沒景色不染污

明明越錯越愛單思多痛苦
比不起燦爛記憶於心裡依附
痛會磨練身心 柔腸肌膚
情會淡化在蒼蒼煙雨中 傷心的典故

啲詞寫得好靚，好好聽

江南隻碟真係好㩒聽

Hi hins you again

我今日第一次聽到江南，返屋企搵居然有廣東話，好好聽！！！

係 雖然腔口有d怪

推介埋同碟既精靈同美人魚

好好聽

正
當年學哂兩個版本

聽日聽，眼訓到仆街 你仲唔訓

Singaporean?我啲親戚口音都係咁

點解學

已經好好 始終母語唔係廣東話

準備

圈圈點點圈圈

淅淅瀝瀝依依稀稀

花瓣也許聽見

巴打識貨

怪

好正

成日聽

呢首廣東話版係咪無cd收錄過？

西界隻碟有

國語版成日聽,未聽過廣東話版

學唱囉